巴塞加油2比0了

入多兩粒咪搞掂

加油

入多3粒就得 輕鬆

加油呀

疤

仲有兩粒炸 加油！

奇蹟

已贏

黑哨疤

6粒喎